見人地youtube同一個spec打機 同我部機好唔同

I5 7700hq
Gtx 1050ti 4gb
8g ram

人地開最高效都順

我要開到低效先順

遊戲：metro exdous

有插電源 重安左顯卡程式

顯卡

?v

左,顯卡...

插錯onboard display

睇到係用1050ti

即係點呀

死返去chiphell啦大陸仔

高效? 1050ti?
你會唔會搞錯左d野

1050ti開最高會順？
你會唔會睇錯

on鳩到點先會插到onboard

會插錯但係識用電腦真係奇蹟

I5 7700hq
雖然佢就on99打錯都唔知佢係i5定i7
但hq尾就一定係labtop黎

咗 顯示卡/display card
睇YouTube你個spec開High fps都係得50
開Ultra跌到30fps
玩3A大作要開最高效嘅話1050ti真係冇乜可能

1050Ti 最高效
哦，嗰個人地用1280*720。

玩mideium 都lag

又左
又顯卡
而家仲整個mideium
你到底係咩人

po youtube條片黎睇下

呢到開左高效未

睇佢玩好似順我好多

我玩medieum 都會定一定格咁

Medieum

做咩

懷疑假膠

用ssd 同 hd 會唔會對打機質素有分別

因為人地果張係顯示卡
你果張唔係